
Припев:
ПодКот...
Тот самый саунд катакомб!
ПодКот…
Твой ссаный зад атакован!
ПодКот…
В диких условиях, пробираясь на волю,
Толкаем рэп, от которого нет анаболиков.
En:
Всем тру отрапортуй: «Тут рэп-патруль».
Похуй, кто встал к рулю, как бы «подкот crew» рулит.
Плотный саунд, как пилюли, против нюней прилюдных.
Я тупо дую в быту, именуемый буль, валю, как пуля!
Передовик ритмов, вдави под нитро.
Да будь ты хоть сам pete rock, а группа твоя — d-drop,
в твой айпод проник кот, слил липовый импорт.
Топи ты хоть триплом, как киборг — тут подкот!
ПодКот! 
Sifo:
Это подземный кот! Щит, ты уже кончил,
Пока прочие нам прочили ночи ливней, мы
Под землю скрылись, как под зонт, а ты не настоящий, как волосы Кобзона!
В риторические вопросы не вдавайся,
Я же чёрный кот, а не черная вдова — и все.
Просто прыгни под каток без подготовки —
все это ради ПодКотов, кид!
Припев:
ПодКот...
Тот самый саунд катакомб!
ПодКот…
Твой ссаный зад атакован!
ПодКот…
В диких условиях, пробираясь на волю,
Толкаем рэп, от которого нет анаболиков.
Plamp:
В моих рукавах пусто так же, как в карманах.
Этот стайл вам в уши из глубин подвалов,
Из катакомб, где не бывает света.
Варим свой рэп, а ты варишься в этом.
Ты слышал это где-то, забудь, какое гетто?!
ПодКот — мое кредо, цени куплеты.
Мы делаем как надо, пока вас ставят в позу.
Это андеркот стайл! поднимайте лапы в воздух!
Johnyboy:
ПодКот — это тот, кто взрывает твою голову, бро!
Живёт в условиях, в которых все умрут по-любому.
ПодКот, стопудовый подгон, и любой отбор пройдём, забив на флоу!
ПодКот-па-па-падКот — это не тот, кто тебе нассыт под домом.
Подонок, за то, что мутишь, будешь подорван,
Па-па-па-падобно гандону. 
Припев:
ПодКот...
Тот самый саунд катакомб!
ПодКот…
Твой ссаный зад атакован!
ПодКот…
В диких условиях, пробираясь на волю,
Толкаем рэп, от которого нет анаболиков.
